lg v30+待機wifi會斷？

連住wifi待機一陣就會自動斷線，點搞

設定>網絡>wifi>右上(進階的wifi)>休眠狀態時保持wifi開啟(是)

已經開左都係咁